Ios撚請入

我想問下tubex個app係咪落左架？

就算無落架都無得background playback

依個app真心好用

agger
自從無bg play就轉返用官方app
好撚廢

用緊YTBPlayer 一樣allow BackgroundPlay

推

用telegram bot聽囉